有無人係銀行做CDD?

可唔可以講下人工同前景

中銀15k contract 一年
冇得升 日日on99打電話對客資料or call佢地上㴝改資料

你是fresh grad or ....?

非bba background 可以點入行

搵工
interview

CDD 一啲都唔好做
又chur又無前景，人工又唔係高，勸你唔好入呢個DEPT

利申：做緊揸兜，準備走人

多數請contract 冇乜perm位，一個個project 做完拜拜

揸兜人工大約幾錢到?
how about FCC?

cdd同fcc 2樣野黎

可唔可以講多少少?

絲打想入行
本身做緊咩呀，做咩咁睇唔開

係呀, 本身做銀行back office, 有4-5年經驗
揸兜人工有18k嗎

應該2皮都有 不過contract

backoffice咩位先 唔關事既話之你10年經驗
識人渣兜做corp cdd 16-17k 晚晚最少8點收工

contract都算

agent secondment真心唔好做

渣兜本身就係最CHUR既三間銀行之一

唔關CDD事

無聊補充返

大agent其實屌得過 福利唔差
morgan mcxxxxx
robert walxxxx
etc

咁係既 但無論大定細行 maker位都唔高得去邊

做銀行想人工唔低

真係要瘋狂跳槽

不過銀行業人工本來就唔高

所以我成日講

如果係由低做起個d人

不如做公務員好過

人工差唔多甚至高d

但穩定，福利，最重要係壓力都好過銀行業好多

屌 形容得好貼切

push

其實係有咩做要搞到咁夜收工?

塔單問，有冇人regional processing officer實際上要做D咩同好唔好做

我就係銀行跳政府 人工係低左
但之後唔洗跳槽同驚沒左份工

政府會唔會好hea?

注意 morgan 有西agent

d case清唔切囉 有deadline

咩dept

Operations, Services and Technology

伏伏地 大行可以為左個名入 細行就

忙過銀行

少左好多扮工就真 做晒準時走幾好

人工同前景如何?

maker 20k內 checker 25k 內 manager around 30k 不過咩人工都係睇你background同間行西唔西 以上係大約
前景 冇乜前景 機械式工作 有system取代到都唔奇

渣兜西唔西?

要做幾多年先做到checker
FCC 會唔會高D人工, 因為CDD係under FCC

西唔西就睇人 有啲人奴性重就唔西

勁既 1年就可以搵checker位啦
fcc 入門級=其他dept既 am（最少） 請big 4 律師 etc 咁你話高唔高人工
cdd多數唔會under fcc 多數係ops黎 暫時未見過cdd係under fcc or legal

但實際上FCC做既野同CDD同唔同?

渣兜返觀塘?

ching 做緊?

No

yes

梗係 2個世界黎 你其實google下2份工請咩人同jd就知分別有幾大

大哥你連fcc同cdd都唔識分 唔洗諗可以做到fcc 啦

FCC case manager係咪好撚勁有幾皮
點解我之前有個同事做開分行。sales，ub都轉到